覺唔覺張智霖同佢老婆個賣碗廣告好乞人憎

懶晒老夫老妻咁喺度講乜相處之道，聽到都想嘔

Chilam讀對白讀到好似果d 中共對不起d 片咁
同佢另一個廣告 我要燒肢 好大反差

呢d睇對手既姐

呢個又無咁乞人憎

佢地係咪真恩愛
連登仔爆下料

呢兩公婆好嘔心

好心佢兩個收收皮啦,懶恩愛
袁醜醜又越黎越樣衰